［突發］懿德公國頒授特朗普榮耀公民身份證和爵位！！！

小弟見識小
請問係咩國家

最好有埋中文

某香港人係唔知邊度買咗塊地之後自封嘅國家

係咪之前開post塞爾維亞嗰塊河套地？

懿德公國（英文：ISTER Princedom），位於多瑙河岸，基於克羅地亞及塞爾維亞邊界爭議而成立的微國家，由來自香港的君主 Prince LAM HO KIT （官方稱呼為「君長」）於2019年9月12日創立，事件於2020年8月獲得媒體關注報道。目前該國有3000多國民，在谷歌地圖上可以找到該國。

持證人簽名
真係Trump親自簽署？

有3000個國民

官方回應

國王係巴打黎

I’m Donald J Trump and i approve this message.

勁

係

Push

連登公國

建議連仔開個榮譽會員ac比TrumpTrump

想瘋狂同Trump聊天

wow...

世紀帝國

估唔到有人真係做 唔知塊地幾多錢呢?

有冇link睇下

仲以為係西蘭公國
估唔到原來係巴打

感謝巴絲

下

全部都係巴打黎

呢啲就真係國際線

國王好似要分錢比公侯伯子男
唔係就鎮唔住佔據自成一國

上網登記就入到籍
唔洗去住

佢有爵位 應該要係名前加返sir?

英國既話爵位都有分等級叫法都唔同（所以未必別sir)
但侵侵美國人 可能唔鍾意英國呢啲咁既階級

私人國家

唔好意思我笑撚咗

wtf

話唔撚係啊話

又嚟 條自稱國王嘅仲未玩厭？

Wtf

國土有幾大

個ID no. 好似平時save file啲名

屌拿星我分唔撚到真心定假膠

做乜撚

之前啊國王話係facebook like 左就自動做公民

請問點樣移民？

國民但係香港住

我like左佢fb同mewe係咪代表我已經有多重國藉

0.43平方公里

Facebook like

From 國王巴打

又唔好講 個國王都幾有心
設計晒貨幣 郵票（聲稱香港政府認可但封信貼埋香港郵票）護照 身分證
有同某個私人國家建交

一早就應該買地重建，真國際戰線

你可以加入

我見識少 其他國家承認佢？

lm

香港人國王

咁人地真係買左領土
同西蘭公國差唔多姐

如果阿侵連任到叫侵侵承認佢

幾好笑
塊地係真係買咗定係因為冇人declare擁有權而聲稱自己擁有

有國民係入面住緊未呀

私人國家係啲自稱獨立但未被國際承認嘅國家

後者

幾年前已經有人玩過呢個膠

Official statements from sovereign states
Croatia: Liberland has been mentioned by the Croatian Ministry of Foreign and European Affairs but publicly rejected as a joke.[67] On 29 June 2015, the Croatian Ministry of Foreign affairs said that Gornja Siga's status is undetermined, but it is not terra nullius, and after international arbitration, it will be awarded to Croatia or Serbia, not to a third party.[53] However, in a May 2016 letter to the Croatian Interior Minister Vlaho Orepić, Croatian Minister of Foreign and European Affairs Miro Kovač referred to Liberland as "a provocative idea which has reached serious proportions" which "represents a risk to the Republic of Croatia." The letter called for finding a solution to "remove promotion and attempts of realization of idea of Liberland", recommending that "Ministry of the Interior, Security and Intelligence Agency (SIA), Ministry of Justice and Ministry of Foreign and European Affairs coordinate necessary measures and their actions, so that this provocative idea could be stopped."[68] On 17 January 2017, Liberland was discussed and debated in the Croatian Parliament (Sabor) by politician Ivan Pernar of the Živi Zid party, who claimed that Croatia should consider the recognition.[69]

笑左

連身分證都比人po左上連登

有無講用幾錢買？

好似係就咁 claim咗塊無主之地
所以唔洗買

下 咁無主要同邊個claim ?

我想移民

Like 就自動入籍尸

應該全世界都知呢個係佢簽名

就咁公開宣稱自己擁有呢塊地主權
國際法容許 不過有冇人 recognize係另一回事
同理 你都可以宣稱自己擁有外太空某星球主權
事實上有人做過 我仲申請埋做國民

推上twitter

三十年前克羅地亞同塞爾維亞劃界嗰陣以多瑙河為界
克羅地亞攞左多瑙河以西；塞爾維亞拎左多瑙河以東
但係因為嗰度係曲流
過左咁上下時間之後
條河嘅流域改變左，形成左新嘅沖積平原
咁嗰啲新嘅地，就有班好似呢個FACEBOOK國王咁
走咗去宣稱嗰塊地係無主地
因為歷史上，無主地只要有人肯宣稱呢就可以係嗰個人擁有
如果睇 Liberland 個 Wiki，就可以搵到克羅地亞官方最正式回應
而事實上，Liberland 班人最後都係俾差佬趕走左
都係五六年前嘅事
但上年香港又有傻佬發現新大陸
我思疑佢有無入過去克羅地亞都唔知
而連登仔信嗰下先好笑

巴打知得好deep
咁如果d大國話係佢既
跟本都得咖喎 吹佢唔脹

Liberland 單野五六年前都好多人討論過
我記得上個懿德公國Post 完全冇人拎出黎講

半年之後又出黎玩膠又上埋熱門

本人謹代表連登巴打
策封Donald Trump 為香港榮譽公民

好快變中國不可分割的一部份

得九十幾平方米仲可以點自成一國

lihkg國？

夠俾國王選妃…

點都好，支持香港人！

懿德公國國民聚會

尻up兩句整張爛鬼野
連前美國總統都要臣服喺佢之下

屌 真呀

克羅埃西亞

據荷蘭網路媒體表示，克羅埃西亞警方已經於4月18日把通往上西加的道路設立路障以禁止任何人進入，並把早前在區內掛起的利伯蘭國旗移除[27]，其後克羅埃西亞官方表示利伯蘭的建國純屬笑話，不予處理

屌你以為玩緊Ck2，3

呢個巴打好認真㗎

想問吓國王係咪會佩戴Burger King至尊皇冠

中二病末期姐

想問吓Prince Joyce同君長Prince Lam有冇關係

有咁既國家比我咁遲先發現

屌你老母樓主原來係笑鳩人既

More

遲下個置認真左睇住當初笑佢班人跪低
就好笑

求發個賭牌黎開網上賭博

遲下個國籍值錢過瑞士passport

Toto je fikce. Jména, postavy, firmy, místa, události, národní prostředí a události jsou buď produkty autorovy fantazie, nebo jsou použity fiktivním způsobem. Jakákoli podobnost se skutečnými osobami, živými či mrtvými nebo skutečnými událostmi je čistě náhodná.

直接拎咗英國首國歌

無
同唔好笑

浸WFC

其實有冇人真係去過塊地?

cctoy

唔知
你可以去mewe問下個國王

有冇人搵到個po

爵位$1000起，巴打有無興趣一齊

可能有兩種簽法
同呢款又有d唔似

冇所謂 唔岩咪再作多隻囉

on9仔

1分鐘獲得雙重國籍

試下爭取入歐盟

冇人擁有，佢向邊個買，又唔係政府官地，比錢上帝

0:38夾雜埋榮光

你有冇信國教先？

宇宙聖心學會

唔知乜嚟

買
佔據

都係自封貼切啲
唔見得佢個人有去過

識其中一個
有d尷尬

宣稱擁有

諗諗下好似申請定冇壞

有貨幣有郵票有自己既土地自己既外交

侵侵未落台都已經被人當小丑撚

點解我keep住上連登都唔知真係有人立國

係入面比國王殺係咪冇仇報？

戇鳩

只係聲稱人哋塊地係自己，呃下人

屌 佢幾時接收下香港人呀

贏國際戰線 香港人快d移民過去
去到懿德公國就重建新香港

塊地唔係買架
係無主權地黎
有條聯合國條例話任何人係無主地宣稱要擁有塊地
而鄰近國家無反對，佢就自動擁有塊地主權
條友send email問克羅地亞政府
人地政府無覆佢email，佢就當人唔反對
自封國王

金星大把未有人claim 嘅地
國王幾時去做皇帝

香港君主

姐係由頭到尾都係條友自己ff

秋名山公爵

貼哂香港同佢自己郵票
然後照寄得出
就當香港政府認可佢國家
On9

死淨一隻村民去角咯頭起野

打下呢啲飛機好過FF內戰

莫洛西亞 34人都可以成國啦
九十幾平方米夠20000人生活（聽講係)

綜合樓上
即係條友自己睇Google地圖ff有新地
再send電郵俾克羅地亞但俾人當傻佬唔覆

勁喎，脫亞入歐

做過美國總統，你問我答

How about me?

on9當有趣

洗唔洗交稅？

又係個君長

成件事就係班中二病係度圍爐FF

有冇申請移民到該國的申請表？

估唔到連登仔連國王都有

但港女呢？ 好多有公主病，但一個都唔係公主

入國要唔要被沒收特區護照

連登巴打

Bitcoin都得點解立國唔得？

Lee Tai Wok

我哋係咪都可以去遲啲做真香港

有乜用?

點解咁多人攻擊佢

笑死

踩界成立國家
驚唔驚其中一邊軍隊衝過來
出入口點樣搞

森林荒地黎
巴打諗住去玩人在野？

歷史上有無人因為咁真係拎到塊地

可以開發歸隱田園好喎

按樓上講
條友係因為環境造新地所以拎地
我唔識法律
但照道理一定唔可能
香港都有因自然環境造既新地啦

冇買地，個君長聲稱搵到塊無主之地，然後就建國咋咋

其實佢似係邪教上腦 乜9都放宇宙聖心出黎
又話自己君長 其實好撚7

陳雲 D friend?

成班傻鳩仲係度打飛機

我試過買左粒星，用我個名命名添！

同當年九龍皇帝冇分別

水浸潮漲就要出國走難個塊領土嘛

3000國民？
堅定流呀

只要讚好懿悉公國Facebook專頁
就即刻成為國民
巴打你都可以入藉

聽聽下心諗jm9 轉左

建議連登都頒一個榮譽身份比Trump

成班痴線佬
有冇深水埗參謀長

PR 同五毛做嘢
任何涉及政治的post都要認真處理
即使有幾on9

有冇外國英文報道嘅link?
上網搵極都搵唔到

佢地有冇起樓

仲衰過自己屋企建國 屋企至少有得住，唔犯法冇人理你做乜。
佢個國家只係自己喺地圖畫個圈ff出嚟，實際上連入去都入唔倒，做太空國民

嘩，連登國入面有侵侵

睇到呢句忍唔住

打得贏我大元朗國先算啦

垃圾

梗係冇link 啦，佢哋自己喺地圖搵一塊地ff 係佢，同ff 太陽係我一樣

香港人去有冇passport!

懿德大公喺嗰度統治未

可摸耳做埋侵侵鄰居

就算你幾認真做野
總有人唔buy你同笑尻你

只要唔理佢地，堅持做自己的野
到有日成就佢地就後悔

咁你可以唔理架

咁我係可獎評論架

可以

我又唔係咁睇喎 雖然單野鳩流流
但起碼佢都幾有心
有乜咪做乜話唔定佢真係成功呢
不過我對貴族寡頭政治表示質疑

個個最早期一開始國家都係咁樣立國架啦
越立越多 咪多邊界衝突 邊個打贏咪邊個擁有塊地做國王
係去到近代啲無主地越黎越少
同越黎越少人認真看待呢條國際法

大紀元關注報道🙏🙏

Google 完無主地既cases
好多人地國家派隊popo去就完
不如真係真金白銀買地仲實際

叫條傻閪睇醫生啦😂😂

Prince Lam Ho Kit 點解聽落硬係好好笑咁

好似國屍d信徒會做嘅野

呢種就算係膠膠地但都係屬於獨立意識既一種
中共最怕人有意識去思考呢樣野所以一定會攻擊
同禁止光時一樣道理

睇上面講 似係禁咗條路入去

重點係 侵冇簽到
唔係個款啱唔啱

全世界都係咁
咁易成功就冇人窮啦

咁咪可以即刻拎走mpf